（靈異）點解釋喺豪雨嘅情況,差佬可以濕都唔濕咁行咇?

昨日行經旺角，同班阿蛇擦身而過。
轉身望到，落晒狗屎咁大雨，我帶遮都濕啦吊
成班阿蛇仲可以全身而退。濕都唔濕下？
附近又唔見有警車，真係靈異啦

啱啱叫完雞落樓

成堆PTU咁款去叫？

人地話成team 去放蛇掃黃

阿 sir 成身有聖光氣蓋住，雨水不入

平時行咇都汗都冇滴

用雪糕筒

去咗蛇王

用紙皮包住左自己

用condom包住

阿sir行咇唔駛你教

19龜背都冇件
就咁短袖、斜帽、長褲、加支炮
濕都冇濕下
我吊

呢啲咪叫大膽假設，小心求証囉
清sick ball wor

係七仔吉緊魚蛋

黑警行必駛撚你教

呢係真，大熱天時見到差佬件制服仲係好乾爽咁 冇汗印

因為佢地喱埋一邊玩緊電話咋

呢啲咪叫靈異囉

食G?

個七仔店員俾佢地嚇撚死

可能因為啲衫經特別設計

擺到落去都固定唔到啦